其實寶馬有冇可能再有旗艦超跑？

平治有AMG GTR, AMG GTR Pro, AMG One
Audi有R8 V10 Plus

.
.
.
.
.
寶馬除左以前M1,而家有M8 Coupe及i8?

m8 都唔係超跑

gt car

梗有啦，三缸姐

其實用返i8 個殼再加副v10/ v8 配多粒電 700hp 冇走雞，放得落既話

BMW HP4

V10

童年回憶 m3 gtr

S1000RR

寶馬做房跑好過超跑
不過一間一線車廠的確需要部超跑黎睇下門口

呢部唔行得街喎ching

而家就出嗰部係類近Aston DB11的GT

但以前差Ｄ出嗰部用Mclaren F1偈

話說Mclaren F1算唔算半架BMW超跑？(Engine係BMW V12)

咁Lotus Exige係咪半架Toyota跑車

我要直六

e30 evo

Zonda 係半架 Benz

如果豐田用Lotus餡做部MR2

根據Toyota
「而家冇做FR小跑車所以要同Subaru合作」
「而家冇做直六所以用寶馬扮Supra」既邏輯
佢而家都冇做MR, 睇怕都係搵人共用先會有新MR2